我影一樣野 你地估

先黎一個入門版先

蕉

蓮藕

粉葛

細菌

答案係蕉

又係你阿陳生

到哩個 求秒

紙巾！

紙巾

廁紙？

毛巾？

真係比你地秒

睇你地點估

牙刷

+1

好易

有無啲難啲嫁

鮑魚刷

我想玩呀

幹你娘

難啲喇

睇你地點估
要tips就同我講

咕臣

骷髗/殺人鯨？

鬼？

係 講埋係邊隻

錯

奪命狂呼公仔

估埋個咕臣係咩名

Woo

睇頭幾張feel 到樓主屙屎無野做開post 屙完就返房影公仔 成個路線圖出曬黎

史迪仔

食完條蕉 終於急屎 然後去廁所

唔好咁講 雖然真係無野做

重點被發現，此post 已完

屌你

Big Bang 熊？

人

腦魔？

寵物小精靈 拎貝殻果個?

依個？

Snoopy?

係寵物小精靈 不過唔係貝殻

奇異種子

Jack

尼多娜

波加曼

頭髮？頭皮？

樓主碌鳩

大腿

被騎

格拉格拉

樓主訓撚咗

係咪Qoo!!!!???

Teemo??

屙屎廁所有蓮藕有蕉

車哩龜

冰鬼護

卡比獸

果然翁

哈姆太郎

仙人掌獸

秒

岩 頭先訓著左

繼續啦

MTR

Hello kitty 床單

獌

咁都估到
痴撚線

求秒

提示 有啲反光

譚仔碗湯

馬蹄糕？

碗+1

發泡膠

差唔多

毛巾

你屙屎會帶蕉入去?

芒果布丁

呀媽煲既湯

Hello Kitty

雲石枱？

牛仔褲

食完蕉咪有屎屙囉 on99

大埔墟站

唔比樓主便秘幾日 一食完條蕉就開到齋？

melody

煙肉

茄汁

肥桃

哆啦a夢？

點解要香蕉

腦魔

屌你老母

jack公仔

100蚊紙

岩

憨豆隻熊仔

[img]

有係人秒

小丸子

哇頂咁都估得到

屌咁都估到

刺蝟

再黎

熊本熊

思路正確但唔岩

雪橇

頭髮

寵物

龍貓？

嚇鬼啊屌

呢兩張估唔到
有冇多D貼士

估下係咩

有無tips

焗爐？

我老婆

好近啦

一陣佢d 圖係141搵出來就

唔熱既

同電器無關 ？

要用電既

燈？

多士爐

果部份係燈，不過唔係用黎照明

暖爐？

吸塵機？

比題簡單既大家估

呢盞燈唔會發熱

提示：燈係紅色既

No

盞燈係有功能㗎

岩
黎多條

呢個一定冇人估到

遠少少影啦

微波爐?

成件野唔會發熱或者加熱啲野

比個大提示：用既時候要用手揸住

刨冰？

Snoopy

唔係

Barcode scanner

滑鼠底

中啊

你點知

本來諗住黑色ge多啦一定冇人估到
成年幾冇剪過頭髮

米奇老母

今次唔知有冇人估到呢

Figure?

Melody